有冇人有留意naina呢個陽光菲律賓妹妹？

成日覺得呢種性格就算本身個樣唔靚
都會變到好靚

IG:

成日覺得啲抖音垃圾片係抄佢地
又抄得低質

推
每更多人認識niana

內在美小妹妹冇人睇

好慘無人覆你

好慘啊
多謝你覆我

有

好正啊

種係無咩人覆 你 你放左係吹水台？

吹水台會少啲人睇？

吹水台好快 潛底 你可以 重開 開其他台